其實考完 DSE 直接讀大學會唔會好 Chur ?

老老實實，就算比你諗定想讀啲咩 major ，你都未必肯定你真係想讀。考完 dse 9月就開學其實好 chur ，有冇心機繼續讀都成問題，到時候 hea 下 hea 下就 second low third hon 。

agger
應該要自我挑戰
入asso同班精英競爭2年
先有資格升u

大學其實仲 chur 過 Dse ，雖然話考試方式唔同。未諗清楚就踏隻腳埋黎，或者泥足深陷先黎想 quit ，到時一係 quit u 一係 quit life。

所以有D科year1幾乎無course計hon係好事。
睇year1成績揀year2科/course既話就RIP努力啦...

呢樣真，我 year 1 不知天鳩地巧咁揀咗個 Common core Corporate Social Responsibility，諗住自己真係讀返啲道德野，第時出黎發達都記得關照下啲窮人。點知拎咗第一個 C+

六常

覺,應該當強制服兵役一年

邊到chur 有成差唔多半年”暑假”

六常做咩無啦啦咁感觸分享自己往事

然後將一年嘅野塞入去剩低果半年度

失戀

玩死你呢d胖子

大學就係一個唔理三七廿一將所有野質哂比你既地方
好聽既咪夠充實，想玩既唔會冇酒肉朋友陪，啲上莊老鬼不知幾恨有傻鳩fm比佢地撚
但當deadline係咁嚟，人際關係處理得唔好，讀果科自己又唔算好鍾意或者直頭只係父母意願既時候，真係可以半點喘息既空間都唔留比你
講真香港出世有幾多蠢人，但幼稚唔帶腦既人大把，一比佢地幫自己前途揸fit就仆撚到直一直，不過呢樣都係教育制度加華人文化問題造成

入咗大學，最開心係有你一直陪住我

偶爾唔派膠

我都係鐘意你出膠post多d

ON9你等住見證另一個金鐘國既誕生

仲有冇學生妹詩

梗係環遊世界先啦

asso 嘅都係精英
入得 asso 經過磨練再升返 u 其實係高人一等
聽講黃太個仔話自己 asso 升返上 mbbs

風頭火勢仲出呢啲詩 陣間啲學生妹 metoo 我不誠實 using computer 架啦

dse科科5星星既話冇乜大問題

得堆4/5 以為自己好勁個d咪仆直囉

得幾多人科科都有星

起碼相關科要有囉

讀數學 中文 通識 5** 有鬼用咩

ching點睇走後門狗

莫講話*
班走後門狗連4都得一兩個